有焦高手知道情況

有街貨 但又零成交 ?!又未強制收回